[I/A] 數碼暴龍 Linkz (35) 瘋狂刷素刷EXP 整多行+4

35啦 邊個話唔過 20

夜明巴 原來我未1001 太心急要突破40大關，仲有5個post 咋

3 點無update, 真係無活動咁好

無嘅又拎200石去抽隊長

得番10粒石

話說尋晚pvp 已經見到千年
我就繼續打基米

如果有新event邊打得切，應該今晚先打夠千年，但我一粒基米拉都無

算啦，冇盾點拎出黎用

你果隻無姐, 佢果隻...

利申:銀1都無

擺出嚟造下個勢都好

pvp真係 一係撞到行運超人一係就比人卡
條友已經洗咗10分鐘emoji勸降 我都係放置由佢自己癲算

用c++寫咗個簡單program計亂速機率同上下限
以我隻墮276 速計，贏264速係有成81%機率 , 但實際上10次都唔知有冇贏到1次
我都係確信隻驚有bug

電腦人
利伸：唔識睇

200石,又唔中V仔

乜原來有公式o架

仲咩抽蛋池

反正要抽十晶隊長
上星期果2隻隊長都有機中V仔,但1/2&1/3機會都孵唔中

上次推算到速度亂數係±5%
幅圖係用program死loop計返你可以贏到咩速同幾%機會

有興趣可以試吓

GM 係咪齊左21碎千年就收手?

server問題，好似係呢兩個都唔會卡人

緊係，每隻我都係21就夠始終r分身會悶，打得勁多個啲唔係課長自己抽晶自己刷就係每日開十幾粒鐘linkz癡線佬

睇尼我已經比其他團體點咗名
第一個就係我comment講嗰個，只要魚唔miss已經穩贏
第2個就係我賴皮 見卡咗無投降

唔對路喎 第一張我都cap咗圖
成隊唔同嘅

Off 巴 隻分身send番俾你 我打夠了

唉我都21碎算, 頂唔順街場D撚樣 休息下升+4算

唉，仆街喇今鑊，巴打們求救啊
我部iphone跌左落水,開唔返,我雖然有未引繼的引繼碼，但我無記錯一定要舊電話刪左成隻驚,先引繼到,對嗎？

Send email 比bamdie要點寫？可send範本比我嗎?

(我爭10000分就夠21千年)

棄game算罷喇

係架咩? 之前隻主分身好似試過冇係電話del但都可以用MENU引繼到
不過好似咋, 你試左先啦不如

有code直接引就得

ok咁我send返比gm巴

唔係刪咗先引唔到咩

唔洗刪驚架, 直接引就得啦
不過你淆底既話等GM巴上水再問清楚

如果有icloud back up 用另一部idevice入game會叫你引 code都唔洗
利伸:今日壞電話引左幾次

即係點？我而家icloud還原緊,但個備份半年前

丫，大鑊啊，引繼成功之後，佢唔知點解detact到我分身,手快㩒錯，

手快㩒錯,今次真係cover左

真係要電郵喇今次,要點搞？

有無用引繼呀

就係引繼左，佢話成功，跟住佢又detact到我個分身,我誤會左d日文，粗體手快㩒左綠色,根住就cover左,之前個引繼碼因為入過所以無效

今次真係伏左 條問題問你唔知乜春異常揀左YES 會引左分身但係又當你用左個真身個code

你可以試多次引正身，但應該會話失左效。下次記住要delete左新下載先好引繼，仲要唔好tick icloud

From google

癲豪巴你唔好死呀

唉,sd左email比佢了
但我個名直情改左做: 分身Aチップ
bamdie 會唔會收我皮架?

隻金仔一個月都未刷到暗抗

有冇課金紀錄？ 有就好快救到你

無啦，都無課過金

新買個隻傑斯都係刷抗地獄中

咁呢個event基本上棄得
check清楚 睇下仲有冇咩資料比到營運

同一場嚟？
如果係對面招都未出就卡咗應該係同平時multi個bug一樣
multi時如果開場前轉咗寵但partner收唔到都一樣可以準備完成開場
但一到果隻問題寵行就會傻
同分身打間唔中就會咁
街場有時卡咗都可能係呢個問題

巴打見你咁多體開場原來無課過金
btw, 希望巴打早日攞返正身

癲豪巴有冇cap低主畫面右下個咩詢問合code??
測試過個code係跟account
之前有巴打recover account有俾bamdie問

啱啱課2000個promo就係想大家買個保險

佢明明打算課 不過錯過左個時機

有無巴打打基米拉event?得7碎

要拎返應該冇問題既, 咁多巴打都有成功個案唔洗擔心
不過你隻千年獸就凍過水啦 當返工放長假啦

傑應該易過V仔
有時隻V仔真係想求其自然/火抗上算

輸咗俾隊傻佬隊
2金4銀 豆豆 + 100%命中爆狗

re浩園巴，我課係課左比淘寶買acc
唉.隻千年獸我一日就打到4萬分而家5萬分爭少少就搞掂架喇
好撚dum心
而家係咁望住個電郵都無新，淨係得第一封果封自動回覆信，好難頂

想問下顱骨獸12hits miss 8hits係咪正常情況
兩場都係咁點打

癲豪巴，我同你一樣，部An機電話無啦啦壞左，一樣無課金，宜家唔知點算好啊？

光抗上唔上好
生一次蛋，養三隻幼幼，得1/0隻V仔
刷到幾時

我個隻v仔個陣刷左3定4個月

一定要刷暗，太多墮太撚癲

捱左咁耐都係等暗抗啦
刷左光抗 個心會有條刺

依家生仔多左隻龍仔 得20%機會出漢克

肯肯定機率唔係平分添

好正常
毫無懸念

對方都有顱骨, 佢果隻miss 1,2野仲要爆埋
我果隻...

試過俾金甲打完一下都唔中

嗰陣儲咗10隻V仔，心諗實得啦，點知太天真，佢淨係水火雷自然loop嚟loop去

廿隻v仔水抗都未刷到呀

一嘢都唔中真係要錄低佢紀念下

好少rd1 就卡 係同一場尼
隻驚個server同步真係好廢
開街場臨start前有人撞入/quit就會全部機卡晒
搭正30分嘅時候街場/pvp又特別容易卡死

我已放棄

好撚灰，到而家都未有email

啱啱打多次momo@wk比佢隻蜂每rd都爆得出拖到rd18先打得完 不過總算還我個公道
入咗rip亂速ser同rip爆擊ser都幾個星期，幾時先放返我出尼

唉，無課金預左收皮😣

唔會拎唔返
只係隻千年

跟足去做點都拎得返，有無課金只不過係拎返嘅時間問題，有課金幾日就拎到，無課。。最長見過搞左成個月

冇sd email?

另類迫課手段

其一，有課金有人權，其二課過金先係最有力證明你係ac嘅主人無論任何驚，ol驚，電話驚，定console xbox360時代，都係課過金點都最快拎得返個ac經歷過唔少呢啲

佢搞一個月即係逼人棄驚

用究天代替啦
千年成隻蟹咁都唔型

我前幾個post卡左係詢問code既犧牲者
佢再冇回我email
如果有爸打棄既可以比我接手

咩叫卡左係詢問code？即係點？

比唔到個詢問code, 即係未入game右下角個制

話說今日竟然見到3究天
機會難逢即刻搵墮lin入去被M

有果個code會快d？

少年你太天真了 上面位巴打比唔到呢個code就攞唔返個account

仲係唔明詢問code係咩

你㩒入去最右下角o個度就睇到

有冇晶撚得閒？而家爆石打

古防血防金維京5000血7000(7840)防繼回1真係好恐怖
我得番隻大攻暗A墜同佢1on1都係緊緊嬴到(打到20rd佢都仲有2千幾血)
如果得正常怪嘅輸出,佢齋瘋狂回1都穩嬴

下星期應該一街都係

乜原來呢個CODE 有

用

都已經星期二 BAMDIE仲係唔敢回我信

古加先恐怖抗埋lin
有啲後悔無換無屬vup 素材

不過用得呢兩隻嘢差唔多叫少咁隻輸出
單體隊只要唔係屬性剋死晒都唔會落到1on1 o既地步
但地圖炮就煩
如果俾人冒死圍死一隻就唔夠火力殺隻血牛
睇住佢慢慢回滿血磨到尾

咩問題??

洗左毒就係
個隊絆攻蘿莉杜蕾斯古加 兩招回血
兩隻v2無洗毒 數值係高呀
次次都毒撚到佢反艇

隊雙V2維京又係，唔係搭水奧就改B
送頭私家雞

話你隻device冇容量?
利申: 唔識日文

更新最後一個file 佢鬧我唔夠free space,更新唔到
禁完確定會返去主畫面 不停LOOP
明明我就有30gb位
係最近岩岩個2.2.1版先出事 之前都無事

我覺得因為唔夠好用所以啲癲佬無出嚟
day one 都可以一車車光抗AB
刷個毒邊難到佢地

係唔知有無人癲到扭到回4 5
再整多粒反擊A

唔知有冇精通模擬器既IT巴打
因為呢個問題剩係出現係我部電腦既模擬器到
我電話就玩到, 但係依家模擬器咁搞法 搞到D 分身用唔到
其他FD用模擬器都得

我已經裝過3款唔同既既模擬器
結果都係一樣 呢樣真係比較神奇
3個獨立研發既軟件都中左同一個bug
咁可能係某d 共通service既virtual box/vm/windows 7個邊出事
但我真係唔識

遇到呢啲痴線佬嘅話都唔洗諗
淨係要睇十幾rd反擊晶已經投降

最搞笑係剩係linkz唔俾更新
係VM到我仲裝到其他新GAME
彈珠都玩到

我之前電話都好似試過
但剷咗隻game 再裝過又得

友抽中封技II

公平咩

真係友抽?

封技II姐係高級封?
剩係中過2ap個招

真, 佢仲有提示

2ap

都唔知點算，基米拉斷要打成四百粒。

但一場得一粒

千年先打得一半，基米拉未郁過，係咪應該放棄

我用兩部分身，bcc晶打咗五日先打齊三部6萬6分。
琴晚開波基米拉先發覺好似mission impossible

巴打淘/借個A晶AC番黎啦,無A要打400粒真係就算有石開場,時間上都有d忟水
ABC晶R場都幾常出到3粒,場主可出3-5粒

巴打你打千年咩配置?

C晶，技3，大波
一場做場主4-500分

我有b晶，魔光基路比+4可幫你手

而家友抽中左繼技會有提示? 係咪唔洗一隻隻睇?

我A晶光繼劍皇, 計埋樓上巴打應該1365分一場
如果你有多招繼整基佬可以1625分一場

問題係你基米果邊點?上次打咗7粒碎定真係要打足420斷?

回血I 都唔會show架其實
一要2ap以上先show

有冇巴打覺得而家R 個d 素4 場 經常性乜都冇
連協力個粒都成日唔出

素4打降中級好過啦 冇個隻屬就冇法啦

好撚絕望，而家先得43基米拉斷

千年齊21未?
基米拉盡打啦, 真係唔夠唯有等下次 起碼冇咁辛苦

水/雷 素4 長期個位數

啲覺醒成長期好治癒，好想推晒上面嗰啲去投胎

全部十窿？我d十窿大隊長用哂
而家幫隻千年打緊友情同升緊隻冇大隊長既魚
之後就唔知升乜好

隻海天係5窿
未出晶嗰陣友抽落好多隻大hp/古龍，隻古龍六翅就快放置咗一年
同埋我覺得普通魚已經唔抵玩可以等變異或者升住維京v2粗用仲好

前晚掟隻PvP 寵去讀書輸咗5場
今日終於養大咗贏返5場

咩黎嫁

趕朝流整返隻千年

正身同兩個分身都齊千年， 已經用盡我精力同時間。

千年取代機邪成為殘廢幼幼最佳逃生門
好想打多幾隻可惜我真係無力

我之前都整過好多隻5窿
而家想整番10窿又冇大隊長
不過有幾隻都照整左先，等唔到

我都諗緊好唔好轉維京

巴打買個分身抽 A 晶刷啦

堅持不課金

有一b一c晶，十場先有一次有三斷，多數一至兩斷

堅持不課金 X2

拉拉獸：？？

淘寶點同課比bandai

等出綜援石抽大隊長pool啦

$1都唔會洗係呢隻閪game身上，直至見證到佢執笠為止

太撚閪

好似聽日就有石派鳥

真? 即刻好抽基米拉晶先

聽日有石派了 各位ching 仲未訓？

Ching，我好似pvp撞過你 被屠殺

如果研究嗰度多啲位就好

Ching建議抽大隊技？

我建議留石先，派得綜緩石，通常bamdie都岀大野回收，可能event，可能技

唉…都無我份

聽日pvp交換所換畫
要換石換CD嘅好換啦

呢排肝千年肝到無心機打,差2隻CD換唔到

希望巴打拎得番ac啦

BTW頭先睇pvp排名同fd list, 你個ac好似直頭被消失咗...
唔知係睇錯定IT狗正常處理程序

咁得罪講句，打唔到都唔好怨

我改左個名叩 分身A晶（晶係日文）

我有時覺得揾到個理由放手都未嘗唔係好事
成日諗其實儲圖鑑係儲尼做乜 pvp team砌得好又點 玩尼玩去都係同一個玩法 又唔似網偵咁玩夠就可以棄驚等下作
keep住課時間真係無底深潭 如果係我無咗ac反而會鬆咗口氣

之前未有金盾抽 大約白帝個排 本身有機會放到千幾蚊
但最後有其他原因放唔到
依加星期五mon住出咩新野 pvp又變到例牌隊
有時覺得抖下都難 咁就做左懞撚500幾日

屌⋯⋯開左分身部機，真係成個ac無左

你比左code個到會recover到 要啲時間

繼續做懞撚

笑甚麼 你也是懞撚

黑奧又係盲撚

卡咗半粒鐘阻住我打素材

嗚呀！我想繼續同大家一齊做懞撚啊
btw,事隔兩日,終於再收到bamdie電郵叫我填form答7條問題, 唔知又要搞幾耐...
(查實我第一個電郵已經直接答7條問題, 見佢叫我填form, 我唯有乖乖地開game拎答問code, 註冊bamdie個id網上填form...)

(又btw, 答最後玩既時間同最後玩既機種, 我唔知佢指我在新機一引繼成功之後就即刻彈分身出黎被cover果刻, 定係再之前玩到果陣, 我兩個時間兩部機種都寫晒, 已用日文註明了邊個時間係引繼失敗, 邊個時間用邊部機, 希望bamdie肯用下腦幫我搞啦 )

有無圖cap曬俾佢

圖實有架, 可以o係度搵
但表格填form無得附圖,佢話填form點敢唔跟....
哎呀！千年獸啊
我用1日幾就打到5萬分, 咁樣收皮法好dum心......

仲有pvp, 肯定保唔到100....

有冇IOS PT A分身借？

表照跟 下面附圖

250石

病變蛇頸
例牌將個屬性弱點搬咗過去狀態弱點再減血

加左價,而家圖鑑都唔想開

火山龍已經摧毀咗我o既圖鑑夢

點做嘢居然得 一半

公告仲要話原本得240,而家俾多10粒你班懞撚

說好的500石呢....

你rt左多少先，我就8個acc都推哂

千年级送一碎

難度同超上差唔多，但真人運大爆發，wave2基路仔打蛋蛋4miss3+劍皇被zzz再毒到round7先醒，成week第一次要交石過

Chi-na豚大神，唔好意思我狂爆擊

3龍帝

維京真係神獸一隻回2打我頑+墮贏咗
雖然20rd都無ct似係我問題

滅級運係5粒無4總共跌咗9粒
性價比高過刷無屬降

已經連續唔知幾多場骨中封毒
尾場仲要由頭封到尾
究竟我果隻骨係咪百變怪嚟

垃圾龍帝，成日被秒

我明，維京回1仲屈...

但要自己開場... 靠小號唔駛用大號石

我龍帝假抗封... 一下封中...

我冇水技
炮隊未ready
唔通要整返隻維京v2

維京唔可以當水戰力
佢一定係回回回或者有時執下尾刀

點會 回2可以普攻ct

整維京啦
我用左幾日覺得好好用

對面用速隊又未必秒到
浄係企係度回2都已經煩死對面

維京幾時完？
我本來打算快快脆脆打夠21千年就繼續維京, 上個禮拜出千年之前, 我完全無打過傻狗咁制擦左4x塊維京....

21號完
你望就望聽日有email

如果今個禮拜比得返我打夠千年維京, 我即刻買定張日本itunes, 出有正野既券我即課
(不過隻驚可能好快執 )

ZX巴你隻維京刷左咩抗?

ZX大神

草，可以防骨同速隊
好似唔多人用火技

大神做咩無視我

巴打你好
你game名係？

以為上錯forum

初初以為你講緊成十個鐘冇人講野
但諗多一諗

唉…今日星期五了…今日無email或者今日都未搞掂就無千年、無維京了……

維京刷抗淨係夠素材刷四次，麻>暈>麻>暈

弱暈都中 ok 啦

灰暈，藍眠同混亂

係咪洗抗毒最好

個個都整隻煩膠

大家

我
返黎喇

感謝gm巴

btw，仲要跟返原本acc no

IT狗咁快手

係我最絕望果陣就收到引繼碼,連圖都唔洗補
我估重點係好o係度講過如果拎得返個acc打得切千年,
下次出券有正野我就會課金
所以話, e度點會無gm

歡迎回歸懞撚行列

最後無事 !!

仲唔快d上去佢官方twister發文感謝佢

癲豪巴 貨少少順便幫個account買個保險

GM幫你搞左幾日，比較忙，呢兩日無咩見佢蒲頭

係既係既
btw, pvp由80尾定90頭跌到110....得返兩日...好玟水.....
唉,算啦,打到千年維京已經執返身彩.....

咁快手一定係GM背後發功

恭喜 恭喜

救acc好似係一生人一次

課左金既都係？

㳟喜㳟喜

係囉 都唔知醜既

恭喜癲豪巴

係既咩？
我玩龍珠救過2次account
都係bamdie旗下

恭喜繼續一齊食屎

癲巴，你就好，我分身fail左啊
佢話我引碼唔啱啊～
お問い合わせいただき、お手数をおかけしております。
デジモンリンクスサポート事務局です。

お問い合わせいただきました件につきまして、このたびはデータの引き継ぎについてお困りの状況でしょうか。

その場合、お客様の現在の状況を確認いたしますので、下記の情報について必ず記載してください。

＜ご連絡をお願いしている情報＞
・現在お客様がお困りの状況
（例）ゲームを誤って消してしまい、データの引き継ぎができない

お客様にはご面倒をおかけしますが、どうぞよろしくお願いいたします。

また、ゲームデータの引き継ぎを希望の場合、お客様ご自身にて管理していただいていることから、原則、当事務局からの引き継ぎコードの発行はお断りしています。

しかしながら、厳正なる調査のもとご本人様と判断した場合には、1度のみに限り、当事務局より引き継ぎコードを発行させていただいております。

ただし、対応は慎重に進めますため、調査完了までにお時間を頂戴する場合がございます。

ご連絡いただいた情報からお客様のお困りの状況が確認ができない場合は、復旧対応を承ることができない場合がございますこと、あらかじめご了承ください。

※本メール内容の転載や他の方への周知などはご遠慮ください

有無巴打幫手翻譯下

＜ご連絡をお願いしている情報＞
・現在お客様がお困りの状況

問你咩原因唔見左 求其鳩作話唔見code都得

有無日文sample唔識講

上次拿返ac之後打左個docx
有用既可以加去置頂

Google translate 啦 (打英文)
我果陣都係google

同意，不過今次經驗，我覺得應該跟網上有個較煩複既官網填form做法最快，要有問code，有註冊bamdie id

我一開始經bandainamcoid send等左成日都無覆
後尾直接send 7條問題去佢郵箱 前後33個鐘拿返

我收到第2封官方回信問7條問題, 果封信都叫我去官網填form, 所以我跟返e個做法。同個uwants post唔同既係我申請個bamdie id,用返自己常用email, 無專登開日本email扮日本人...我見本來kaikai條片都唔洗

嗯, 我google translate 完理解都係咁
我第一封email就這樣交代原因：
私は問題がある引き継ぎ失敗
恐れ入りますが、今、どのように引継ぎ用コードを取得できますか？
(第一句純粹自己google translate, 意思說我遇到引繼失敗既問題)
(第二句上網抄, 大概話對不起, 請問我如何可以拎返引繼碼)

我今晚有時間幫手edit個範例比大家參考先

另外,我填7Q果陣, 我寫晒新機引繼失敗時間, 舊機最後玩到時間; 新機型號、舊機型號, 我估佢完都估到咩事

八腳馬，基路比V2

唔知V2左有無睇頭

好勁嘅光技, GM又中

基佬
(140 + 35)*4= 700 光魔

基佬降21號完

笨大又加功課...我想打素呀...

笨大轉性
咁好死順帶俾人基路仔上V2

GM 順手 復埋光晶please

第一次燈怪失敗
即刻送隻垃圾alpha入廠賀一賀佢

Rider v2

整左+3既人想喊

證明8腳馬真係好無人氣，13皇騎就呢隻係用附屬品型式首發

我隻基路仔打event 求其刷咗個抗
要上都要覺多次

正 對我黎講係休息週

八腳唔係首發
我仲有21碎喺倉未用

皇騎都有v2

都有fans架

基佬，拉打同邊隻v2?

但linkz入面係皇騎之恥

聖龍

光基同海龍數值接近
用ratio推算光基v2滿友六圍
3126 5753 5617 6166 6791 158
金仔血量 物防稍遜於金仔 特防完爆

好似唔係八腳馬V2, 應該係碎片可以換
性奴, rider, 基佬先V up

真係好過癮
出完戰X就出維京event+降
出完千年就即刻講有光基v2
營運肯定係覺得好好玩

光抗千年

頂，我都係求其獎隻覺4十格大防黑加布上基路仔，抗都無刷，點都要覺多次

200石得1隻大命中

執笠都未整到金仔

還好

ご利用いただき、誠にありがとうございます。
お客様からのお問い合わせを承りました。
※複数のお問い合わせをいただいた際には、本メールが重複して届く場合がございますこと、ご容赦下さい。

お問い合わせいただいた内容の確認ができ次第、運営事務局より改めてご連絡いたしますので、今しばらくお待ち頂ければ幸いです。
ただ、誠に恐れ入りますが、確認にお時間がかかる場合や、お問い合わせ内容によっては、お答えできない場合がございます。
予めご了承下さい。

なお、本メールは、お客様からのお問い合わせを承ったことをお伝えする返信メールとなっております。
そのため、誠に恐れ入りますが、本メール宛に直接返信されないようにお願いいたします。

今後ともご愛顧賜りますよう、宜しくお願い申し上げます。
デジモンリンクスサポート事務局

有無兄弟知up嘜春野？

Auto reply 已收到 thanks

+3 可以秒上維京

抽千年個pool?

發現撞得最多既係ZX巴 差唔多每日有打就撞一次
頭先見到就秒投

打頭巴又rd1 卡

別開槍 自己人呀

投咗 巴打係揀呢3隻?

今朝人呢個個round 1卡。 卡咗30分鐘斷線有多1win

同我揀個三隻唔同既?
it狗又出事
下次俾返場你

可能我每日都有打，所以好易遇到

蘇珊巴你每次都用V,我想投都無得投

Travis巴又係6隻都咁快每次想投都要等佢斬完先投得
所以啱啱整左隻大速金速劍皇，以後唔會有巴打快過我投

我部機好似特別易中揀人bug
一中就屈我出呢3隻

無盾up都整到痴撚線

上次過盾up整架得金速，其他都係銀

好羨慕巴打拎得番個ac

gm巴幫完我上水了，你快d喺度承諾課金啦

其實我未見過失敗case

10抽完有兩隻+2大古加, 一隻大HP+無III吸收繼技
第一次抽到咁既繼技
另外仲有隻銀HP IV+銀攻VI獨眼龍

不過我都係抽唔到V仔, 同上面一樣一隻十窿都冇

無吸III你唔好對佢有太大期望

跟風抽咗隻古魔妖精
係咪即係要進基路仔

天意

屌，我10抽得2隻攻中同速中==

補底果隻呢

而家金甲, 白帝, 墜LIN都未有岩用既十窿升到
龍帝就卡左係刷抗, 又少出龍仔

得返40幾碎要再打

同你一樣
但v up完洗到抗到毒應該用得過

仆街打究極比多連續廿幾場都冇1碎

巴打 係時候升運
而家儲定到下次差唔多

話時話唔知火暗寵vup 會點搞
好似無咁多廢寵

由第一日玩到而家都冇升過運
而家玩死自己

唔出咪得

火系咪戰暴, 凱王同鳳凰

到現時為止, 今日海天被封技率達到了傳說中的100%

有場仲比人封左兩廁

留意到bandai每次都有意推3隻唔同定位嘅怪去vup
而且vup怪一定係有途徑大量刷碎 e.g.普降，進化塔
所以火vup係唔會湊得夠數
除非出新怪啦

其實凱王都未必會
凱王v up完可唔可以進化成v up完既金剛
好想知會點

應該唔得 會變番+4 80lv 好似有說明過

通常見親巴打都係74% 唔想比人推上s4呀
所以用v 對家速隊就殺得我開心 唔係我就投得開心

有無基米拉精巴仔carry?

JJ插地求Pt A ios分身

剛剛想覆你，再睇真o的，頂原來你一直都係想要 ios..... 我用memu開分身全部都係 Android

same here
btw, shit, 原來我擦基米拉個分身(有兩粒a精龍甲+3)唔記得寫返個新新繼碼落google drive,淨係o係舊機影左相,無埋....
要擦21+35光基碎好痛苦

還是allin埋最後200石, 我唔夠十精位大隊長
又有大魔防
仲有大命中...點用法好？
幸好還有大攻

應該有獵龍獸

抽金/降防V好過

呢個pool 會有補底大隊長？

好似保底有一隻

ZX巴 多謝手下留情 送分

有無A晶分身巴打打完千年, 借比小弟打埋呢兩日?

睇返光vup 要extra stage 打puzzle
即是無extra A 又唔駛打
是咪又可以放棄
上次都係咁所以冇打無遲vup

依家開定幾個acc 過幾日都幾百石玩啦

v up料都值得打既
拿拿林淘個多石account起塔啦

幾百石邊夠抽晶#
次次分身都用1500石以上先有粒A

刷完仲要開場
哪有石

S巴唔洗考慮咁多
升維京V2，應該有排用

邊個pool?

有冇巴打知V2洗狀態耐要幾碎 搵唔返幅圖

連off巴都唔睇post頭下次要貼埋圖先有人留意到，15碎

ok信你, 應該跟埋你刷草抗
不過冇盾up都係渣

sor大佬 醒唔起post頭有打

維京除左金甲之外真係好少有人磨到佢不過有火全維京好快熔左，成日BBQ個隊V2維京不過都係唔會用呢啲，嫌打得慢，同海天一樣

頑固都未必磨得贏 金甲真係得？講梗係最後1on1

毒金甲好大機會磨贏，講到隻隻洗左抗毒咁
上面有位巴抗洗左4次都無
得5次機會咋

用得金甲好難先會變到最後1on1,講緊係用維京打少隻輸出所以打維京V2隊成日win左個陣我個3隻都仲未死，始終低輸出

洗抗毒真係有啲難，btw盾夠勁的話其實海龍V2仲勁，某妖怪隻海龍用魔攻打佢真係r痕

雙v2維京隊次次撞到我都係秒投

又基佬, 又維京, 又海龍
整晒都唔會放晒出黎打
世紀難題

我隻基路比整黎打要用單體光嘅event海龍整黎J
pvp繼續aoe x 6

海龍都J 識食

妖怪今朝上左100%勝率了
之前彈app得97%

100%好運啲其實都得我都試過，個30場入面有兩場係win妖怪但如果萬一個30場入面又lena又龍個啲咁就係咁先

Lena 係咪 初初偶像 lena ?!

緊係唔係咩傲慢之罪先係，初初同佢地唔係同一個層次啦

千年，完全體0一4 pool，有寫補底大隊長

癲豪巴我都中左隻+2完全體你點樣處理隻+3,食之無味棄之可惜

我就係記得初初lena 唔算好勁

不過我都輸9左兩次

今日上左個人新高 87

頂埋聽日

而家d巴打係以S5 100%勝率為目標

你諗下剩返個13%如果係遇啲廢過你嘅，100%其實就唔難所以好少會j勝率始終太多水份

我後面應該都唔會上返100%,始終宜家每個時段入一入場都一定會撞到巴打

hold住先,點都算十格...我會留黎升d event bonus又廢廢地既野

新人留名

新手 x 2

新手刷抗失敗留名

450斷+15碎=一個混亂抗

一刷中藍抗都幾勁 話唔定最後兩隻7魔有混亂特效

上次開花up整落 諗緊整v2維京好定海天

終於打咗16粒基米拉

見到終點了

好恐怖......

我唔算啦 人生抽得3粒金

我打左一個星期.. 先換到2粒基米拉碎...

無限1hp, 無限會心, 麻足3 turn

3隻弱火, 垃圾隊長, 海天垃圾繼照lose

海天比giggs中 3下都夠死>> 中2下

海天比頑中3拳都夠死> 中2下

骨比頑中3拳都夠死> 中1下

骨與lin出技必會心

對面加埋miss一下/ no會心我隻海天都唔洗死> all hit

已經打少左 pvp, 心情好左，身體好左，性能力強左

我全部自然體打千年, 而家先4萬幾分 ,分身抽得C晶, 已盡力了

琴日開始終於又打左21基路仔碎,
仲爭35....想死

打咁多做乜，pvp都唔會用得著

@twitter

八腳馬之後到佢,跟據張圖招技,係水技,而且係鋼加水全招技嘅升級版,可能係水全500 / 465?

終於打夠56基佬碎，呢兩夾埋爆左40石打，狀態抗等下次先打

100運? 如果100運左應該唔洗爆石鳩打都得

多謝gm 終於有強力水aoe射爆龍帝 金剛

雖然呢個噴法似單體
但GM話得全體

全體400單段減攻

絕對冷凍氣
上次海神之力都由全變單 所以今次係全體都唔奇

當初戰暴X揀海神黎出根本就錯撚晒 可能因為改色慳功夫

"alpha同持x抗精靈以外能力下降”
唔知上次粒x抗活動晶仲有無用呢
用A同X戰黎打應該好慢

54運究天

又係水技

終於可以射柒 d 蜂，雀，機邪，龍帝

如果係水單魔技800嘅話我覺得唔錯

又中揀人bug, 唔通係唔見ac先兆

揀人bug姐係pvp 6揀3果個位?
係就唔洗驚,我日日都中2獲

原來真係server問題？我中到以為係自己有bug

pvp 99同100位都差300分
邊沿人士真係爭櫈仔爭到心臟病

係wor今日截數入唔到500 添

所以我拎返acc，見到跌岀100，即刻每日3場算

仲有月底喎

月底先係重點，500名同1000名獎勵一樣，一係保100一係保1000如果保1000,每日3場都慳返

cd唯一嘅用途只係令你拎到更多cd趁早斬纜

溫馨提示 要儲齊火山龍圖鑑最少要12維京+4光基碎

咁大獲

正身加分身終於打齊+4千年獸

好撚感動

分身都咁落力 佩服

用兩個分身輪流開場呀嗎，分身啲晶仲多過正身

11小時前

夜明巴 呢10日見到我兩兄弟 唔好秒投 你而家個排名100內危危乎

投番比你

唔洗投危係因為我成7日無打pvp我一日4個時段平均打1000分以上，要保100太易繼續俾我投啦

お問い合わせいただき、お手数をおかけしております。
デジモンリンクスサポート事務局です。

恐れ入りますが、このたび頂戴したお問い合わせの内容だけでは、お困りの状況を把握することができませんでした。

お手数ですが、詳細をご記入のうえ、再度お問い合わせいただけますでしょうか。

お客様にはご面倒をおかけしますが、よろしくお願い申し上げます。

※本メール内容の転載や他の方への周知などはご遠慮ください

點解我搞唔耐都未得，雖然小號，但都比左好多心機打架（利申：其實我一直過機都有cap圖，但偏偏今次無就出左事，個ac無左）但我send左對上個次嘅繼碼比佢，應該fail左

癲巴，gm巴有無意見？

揀dm果時關game又當我贏
彈左上s5

好似話唔夠資料掌握唔到你既情況
你有無收到問你7條問題封電郵？

我第一封已經自動波send左個7條比佢啦喎
最多係個繼碼錯

我都係第一波sd七問，但好似無咩用，佢好似當睇唔到咁，佢之後回覆我都係要我填form 答七問

上次OFF巴幫我打到2000石個隻千年分身,用左1000石抽到雙A extra再加A event攻晶

GM巴又引人入局

可唔可以跟隊

痴線我隻分身求雙B就算

要睇啲石用成點,有剩先可以放出黎,因為仲要俾個FD打

ご利用いただき、誠にありがとうございます。
お客様からのお問い合わせを承りました。
※複数のお問い合わせをいただいた際には、本メールが重複して届く場合がございますこと、ご容赦下さい。

お問い合わせいただいた内容の確認ができ次第、運営事務局より改めてご連絡いたしますので、今しばらくお待ち頂ければ幸いです。
ただ、誠に恐れ入りますが、確認にお時間がかかる場合や、お問い合わせ内容によっては、お答えできない場合がございます。
予めご了承下さい。

なお、本メールは、お客様からのお問い合わせを承ったことをお伝えする返信メールとなっております。
そのため、誠に恐れ入りますが、本メール宛に直接返信されないようにお願いいたします。

今後ともご愛顧賜りますよう、宜しくお願い申し上げます。
デジモンリンクスサポート事務局

佢又send....做咩啊，無句睇得明

最後4粒基佬,打咗個半鐘都仲差1粒

結果隻分身第一下就抽中exA用晒啲運

超上同滅級隻緊都灰暗抗，為左想保住隻緊可以去到幾盡

溫馨提示：想要打vup嘅高度化斷，正身唔抽晶，負責開場，分身抽a晶入場，先會打到高度化，唔係嘅話r場勁低機率跌高度化（前題入到3次extra)

入分身上級同超上，加埋5次extra全藍
金箱係咪場主only

神速斷片跌率如何??

普通斷片跌率ok高，入到extra又金到基本上3斷保底

100運 單機滅級 9斷
第一個pool唔難換

求其換3粒波波抖下算

咁大鑊？分身咩精？

有冇抽晶
大前提要有100運

高度化要打嘅話就係正身開場a分身入場
暫時無A無，5場滅都入晒extra ，開場2-3高度化一場，r場未見過高度化

垃圾event 正身唔抽晶

1a1c 滅級3次extra都係全藍
痴線 我分身已經夠v2料但正身斷仲係個位數

原來正身都有廿斷

話時話，見你班友咁積極抽精，個個都有56光基斷喇？

下 161 光基

低調d先

OFF 巴 你入場定開場門到20塊?

無打千年刷到過百光基唔出奇
我按鍵精靈咗120 碎

全部入場
r咗半個鐘超上好多時all blue
試吓r返滅

有一百運先係唔難，我琴晚打左晚都上到去161碎

高度化先要開場普通斷片r場都夠，唔想隻基路比刷毒其實今個event可以早早收皮

無晶開場, BB, AB 入 有7斷 1 強化斷

100運自然體隨便打下都過百
而且就算開multi 運金機率都大概只係跌到1/3左右
即是如果3個ac圍住開場運金都唔會少咗
仲賺埋multi

r咗成粒鐘第一次跌白斷呢個進度真係

wiki update左v2

gg喇，個個都光基v2
我仲爭21碎…

可能好事黎呢, 而家墜天咁惡, 究V傻雀有飯開喇掛

乜料
諗住唔打隻分身就一擊即中

如果2a大約有幾多機率入到extra stage 3

滅級的話，我1a ,暫時未試過入唔到extra 3要再試多排

試過超上2a入唔到ex3

講咗句廢話sor

光v2 果3隻都唔吸引
頭先all in 200石去抽繼技, 又出垃圾光魔4
想抽招勁既繼5比v2 維京者

2extra都係出晒速斷
一定要入3extra先掂

基路比V2>>>維京V2>>>其他
btw除左課長無人會抽繼技池，你睇下佢下面說明個抽到V技 %你就知

可能我對基路比/魔攻寵冇咩愛
好後悔抽技. 第一次抽

同埋維京V2好少會繼V技，始終攻擊力唔高呢類都係玩狀態技+回多

我繼左回2 比維京

基路仔啲stat 離晒譜
魔攻寵本來特性係攻值低同薄血
所以其他寵先可以裸魔防上場

佢唔單止魔攻單體最高輸出
仲有奧米o既血物防加上超高魔防

刷埋抗毒仲要抗封抗毒不過刷唔中抗毒就難搞

依家啲幻生太囂張 佢咁出好合理

原來基路比咁神

屌左咁耐無勁光寵
IT狗即刻連出光狗千年八腳光v2
但得基佬係實用
用左幾場裸跑千年真係好唔掂 剩係拿黎打個隊宿敵絆攻暗
btw n年前抽到招繼好似有d用

但你用個招繼就要成個pvp轉陣

千年都唔係差
差一屬
唔係古狼全體500

不過幻生係原罪
少咗個紅抗

點解你地咁好彩, 身痕忍唔住抽晶中得個extra C

千年照技爆率低過好多單體技
打持久好易輸人2,3招

講起crit,基路比每下8%遲下隻金甲俾佢爆到傻都似

我隻正身千年有金1攻都打唔入弱光墮，唔好講咩平抗

火技已經長年衰弱
金甲都趕走埋

GM幾時會有勁火寵

滅世魔仲唔出

火3段當初好似好多人睇死佢暗系火技無作為

a,無，無，打滅級打左差唔多50場未試過入唔到第三wave extra

我滅級R場入到3wave 3場都係blue..

基仔爆率還好

正常，打高度化係要做開場，宜家開場個個100斷高度化，r場1號先得10斷，r場2號6斷

我打夠2粒v2 波之後等自然體開場算
狂r場最後紅斷肯定多到無嘢換

有無人quote基比個stat睇下
我最期待既v2

85 2842 5213 5102 5597 6174 144 光 属性で敵単体に複数回 魔法 小ダメージ

WIKI COPY過黎, 未計FULL 友情

最強光寵

之前打唔夠基仔
之後應該會重出降臨既？

如果隻game未執個降臨表又繼續無限loop既話,10月31日

push....有無巴打教下我應該要點做？

好快姐 果陣可能仲係+3 既階段

auto reply 嚟
唔駛理

大HP甲蟲進乜好
白帝？

墜lin?

想等古狼
但暫時得隻5窿黑大耳

今日白斷跌率好似高咗少少
終於換到第一條v2 條

暫時得20斷
1A 3ac輪住開場平均3場2斷
自然體打到尾應該得100左右
似乎要換齊270每個ac 要爆2百石

冇錯係大約要200石
送250石俾你就係咁用
算仁慈了

有冇人知道開場 第3 WAVE 水馬個關 金箱 最多有幾多個
暫時只係見過2 箱

3

見過一次3金箱

今次活動幾好唔錯
冇晶自然體都可以換得齊D野, 最緊要唔chur

無晶點換vup盒仔

換到vup，換唔到洗狀態

臨開場先走嘅人係咪on9
搞撚到卡晒 屌你老母

都話刷個毒對班癲佬有何難

btw
金甲打落去扣到幾多滴血

呢條友一下就中毒，twitter見到，真係

最多都係刷7次 少d運都收皮
金甲6500魔攻既話大概打600左右

無留意 但扣好少

只可以話運氣都係實力一部分
仲好大部分添

開頭仲以為wiki 寫錯八腳光技打闇苦手
點知佢真係從來唔打我隻暗抗傑

我都留意到滅級隻馬......
草抗V 光抗LIN 暗抗杰仔
諗住王關隻馬射硬隻杰
點知佢射V

光基miss一下都扣咗金甲接近半血痴線

我依家隊PvP 一隻基路仔應該就可以屌到我反艇

無體打pvp 有冇巴打格劍
id10965712

邀左

唔等你了

sor sor sor 依家仲得唔得閒

Ok 2分鐘後邀你

好 今次坐定定

可以拎隻金仔俾你試下基佬

都好

推下PO先
大家覺得其他屬(火、雷、草、暗) 咩寵係V UP大熱

果然都係唔夠打

好近
差d輸啦

中間有次光基早出咗技 俾海天回到不過之後ct搭返
好想要hp盾

兩場我d炮都係 0 ct
今朝打pvp都係咁

可唔可以試多場試留ap打法

OFF巴你隻基佬而家有咩盾
我剩係睇左你未刷狀態抗同得一招繼技

得, 打完呢場斷片邀你

草雷一堆物防豬好有機
撒多比多就應該唔多會，太OP

火暗諗唔到
如果出啲非常駐降臨大概係 鳳凰 戰暴 凱王 黑沙 超惡 暗lin 掛

巴打做咩唔出海天顱骨

試下丫嘛
海顱究? 定係海顱金?

你鍾意啦當平時咁出

模擬戰都卡
今次你啲ct返晒尼墮啱啱好差輸一格ap

可能我屋企wifi
係今場如果唔係ct就輸左
不過你都好ct得
打左咁多場你隻基佬,雀,蜂差唔多次次出技都爆擊咁濟

基佬好鬼爆得, 打海天又爆, 打弱光金仔又爆

我都覺隻光基突然好爆得
你對我呢邊草火抗都爆得出算係咁

隻" 劍皇龍神丸" 係咪對岸所謂既"腳本" ?

wave 1我劍皇大炒,對面死剩隻殘血佢出技

wave 2佢第1 turn出技殺唔晒, 諗住儲AP但佢下turn仲出技

wave 3對面死剩隻馬, 按道理應該到墮lin起手, 但佢依然下下搶晒D AP出技

跪求劍獅v2 純粹係有愛，無實用價值，之前整左隻+4擺左係度

上年棄GAME,依家想玩返會唔會太癲

仲玩緊既先係癲

咪係 呸 把自己看得哪麼高.jpg

有冇人同我一樣成日開滅會彈驚/卡死
燒咗我100 體

冇事既，唔會滅團既

玩囉
如果你account仲係度就玩

sorry travis巴，我入到場之後電腦死左機，絕對唔係因為唔俾你投而跳船

所以呢個年頭如果個活動我拖唔起兩隻+0垃圾過最上級既話,我係唔會受街客的

禮拜5 3pm維護半粒鐘, 睇黎下week應該有新獸呃暑假最後一水@@

下個星期鋼加X

ac唔係到，依家重玩緊
依家一黎就送隻個陣打生打死既戰鬥暴龍

遇到pvp名人，準備俾佢卡幾粒鐘

btw 剛剛好彩戰勝左降防V

難得得閒打pvp就撞到卡狗

卡人老屎忽得返fairytail, 1v100
新人方面有 t 同ERROR

次次對手都無視速度線
痴撚線 格硬比人屈亂速封屈死

其實呢啲係咪快過佢秒晒三隻就唔會卡？我試過撞過其中一件，勁好彩全中秒晒就無卡到

咁就唔肯定 成日同速唔夠佢地快 卡到佛誕
卡又有無限讀秒同乜都無 兩種
無限讀到一段時間無再讀就走得 乜都無就有排
之前有人教路等0秒再出招有用 而家好似唔得了

又3場全輸3場開局明明以為贏梗
次次對手都奇蹟生還
有冇巴打格劍過吓手癮

好似無人卡我呀

睇百度分析卡狗原理。話因為啲卡狗用外掛(一招必殺或者無限AP), 所以你同佢個顯示情況唔同(可能佢係show必中，但你show到miss 或者 雙方AP數目顯示唔同)，所以server有error就卡咗。

我覺得幾合理

卡完俾卡狗卡真係寧願後面打多個時段都唔想放生啲仆街仔

即係同揀隊bug一樣原理
但呢個情況應該會兩面都卡住?

gm巴 白斷出現率同ex晶有冇關係？
點解啲街場個個都要aabb先肯開

都係個句，有1a打滅級已經得，多過1a都係浪費，滅級要等1a1b之類個啲都是on9

11點第一場免費卡到而家

做唔做吓實驗
用我隻a分身入你場 睇吓3a會唔會穩3白斷

你地唔明
我有A 你無A入嚟R 咪好著數
梗係大家都咁上下先受你玩
寧願唔開場都唔會益你

唔洗試我雙a分身開場試過0白斷

extra3 唔係必白?

公告寫滅extra2係紅或者白 extra3先係必白
唔包生仔架

9up打字打快左，係成日得1白，所以我正身都未敢爆石開場，所以暫時得我個fd有爆100石打

你俾邊件卡

唔止開場，r場人都係咁諗
我用+4 A晶同 +4劍皇開場， 餵埋入你口都好多人走場
完全唔明咩心態

係呱

linkz初始名 唔知乜水

可能你另一隻冇晶, D人就會走
街場D撚樣最低要求要BBB架

1a→99, 3b→72
街場真係好多數學家

我就正身無精開場，分身a，有b精入就開，暫時搵3 ex關。嘜原來c精入都穩？

我總覺得自己開場隻正身無精，石又少，得返幾十，唔想有失誤浪費左，所以c精入我唔敢去

你當滅級入3 extra係1%，咁1a就99%
利申a,無晶，無晶，打到百幾白斷都未試過入唔到 3 extra

GM巴打左幾耐有百幾白斷

1粒A夠架喇，不過一定要開滅

gm巴係正身開場打到百幾白斷？

252白斷
等自然體打到280就收工

爆咗幾多石
我自然體咁耐連30 都未夠

自然體開場 又俾D打把卡死左

我爆左280石鳥
btw一場冇2-3嫁
我同呀哥都係經常性出1粒
保守估計你預得1.5粒一場啦

正身次次都1粒 仲要滅級好易斷線
分身就快可以換齊啲石

ご利用いただき、誠にありがとうございます。
お客様からのお問い合わせを承りました。
※複数のお問い合わせをいただいた際には、本メールが重複して届く場合がございますこと、ご容赦下さい。

お問い合わせいただいた内容の確認ができ次第、運営事務局より改めてご連絡いたしますので、今しばらくお待ち頂ければ幸いです。
ただ、誠に恐れ入りますが、確認にお時間がかかる場合や、お問い合わせ内容によっては、お答えできない場合がございます。
予めご了承下さい。

なお、本メールは、お客様からのお問い合わせを承ったことをお伝えする返信メールとなっております。
そのため、誠に恐れ入りますが、本メール宛に直接返信されないようにお願いいたします。

今後ともご愛顧賜りますよう、宜しくお願い申し上げます。
デジモンリンクスサポート事務局

又係我啊，又點？求巴打翻譯，拎返個ac都咁，唉

同你講收到你email, 唔洗理

非常感謝您的使用。
我們已收到您的查詢。
※當您收到多個查詢時，請原諒有可能會有這種電子郵件重複出現的情況。

一旦我們能確認您的查詢內容，我們會立即從行政秘書處與您聯繫，如果您能等待一段時間，我們將很高興。
但是，雖然這是真的對不起，根據查詢的內容，還是需要時間確認，可能無法回答。
請事先確認。

請注意，這封電子郵件是一封回復電子郵件，告訴您我們收到了客戶的查詢。
因此，我們真的為您辯解，但請不要直接回覆這封郵件。

我們期待您的持續支持，謝謝。
Digimon鏈接支持辦公室
google translate
等下啦

Hibye巴你上兩次已經收到呢個auto reply o架喇喎
你係咪係咁send email 俾佢

通常用得呢啲野都係大陸人架喇,又唔係第一日見,係呢排先多左姐,不過暴食罪-IRV / ZBL-歐文呢條友應該係用呢啲野入面名氣最大而且用得最猖狂,仲要好早就用緊,幾個月前開始一到夜晚打就會見到佢,on99,可能個陣未完善,試過見到佢不斷入場但不斷唔準備 入到場亂用AP

不過呢啲野無得防,用還用 用到出公海阻撚住人真係好煩 加黑名單其實有無得唔加好友先,直接blacklist,最近真係好多呢啲撚人

pvp 排名果度有得block, 但要認住佢個名同埋手動喺千幾人度慢慢搵
默認名"リンクス”就無計

就係無，我自動波上星期四 send左個7條問題比佢，佢宜家日日一封auto reply

下？應該唔會架wor

真喎，佢得閒就整封mail黎

因為依家入場步驟簡化咗劇本易咗行得郁
不過都係刷自己分身方便啲，少啲突發情況

btw block人真係有用？唔會照入到場咩

其實唔知有無用架, 一係正分身試下

辛苦刷咗2日換咗個stun抗
一槍打死我

試咗，同連登block人一樣
你block人只會係你揾唔到條友場，佢照入到你
天才設計

可能頭先未update, 原來雙方都入唔到
sor it狗怪錯你

我都係刷到抗暈 之後幾下都係麻,瞓,去返暈,得返3次機會

btw幾時ban啲卡撚

我又遇到呢條蛋散

刷左一下係麻

2百幾白斷allin刷唔中抗毒真係好蝕

半額果個（200石變100石）果個值唔值抽？

我刷多次就算 無心機打抗麻都算還好

依家隊單體打金血防海天啪隊都係55開多，少2個hp盾真係好無把握
求gm同營運賜我2塊過到嘅hp 盾銀盾夠

奉主名求阿們

爆硬

唔好做傻事
等抽金抽反擊好過

明白
迷途的玩家上

唔好咁啦

想石抽hp盾邊有咁易

小心呢隻無抽晶又裝左x抗晶既過橋抽板狗

條友好似改左名做“獅子龍神丸” ，頭先撞到又係全程出技到完場

twitter見到，zombie真愛同好以後唔笑佢

呢隻野狗都唔屌

有無巴打有A 晶分身可以借出

早兩個禮拜了
btw轉完制佢係咪已經hea打 好似無哂影

咁早問 D人邊有咁快打哂
btw 同求

其實我分身有B 晶, 我發覺如果我正身開場既時候, 分身就算有晶都唔會掉金, 係咪即係焗鳩我正身抽

想問問,有無巴打用ios 10.3.3 玩？
我轉左iphone 7後成日一擺耐左部電話lock左之後解lock就hand左隻驚
有無巴打係咁？

咩係反擊？
金係金盾？

佢前3個月積落咁多cd不痛不痒啦
不過估唔到原來佢都幾重課

反擊晶
金盾

如果火vup有真紅份

尋日掉白機率好似高返啲
兩個ac 分別爆咗50石每人都有50白斷進帳

麻->暈->麻
無碎了

暈->麻->眠->暈->麻
仲有兩次機會

你班友個個咁快就200幾白斷....
我而家先100

我基路仔都未有
刷都無得刷

唔緊要我得40

唉, 之前無擦抗就上+4基路仔打event,
突然話出v2,完全打唔切,得果35碎...
等多兩三個月黎都唔知個世界變成點...
而家推左落產房等上維京2....

如果係我會等埋下星期隻鋼加x先決定
話唔定水全體魔法複數

全體有興趣好多

又係wor, 多謝巴打提醒

如果水全魔複數真係屈機喎

想佢出無屬全體複數

Alpha 係你明智既選擇

得兩下兼且慢

如果GM都刷唔到 我打60白斷算數

日本gm個到無曬消息，是咪收得皮，我個小號

賭j, GM巴下一次or再下一次就會刷到

一星期都生唔到一隻漢克

龍仔孵左兩個幾月 早幾日頂唔順火上火 頂左雷出黎

絕對冷凍氣點屈做全體複數？
噴吓停吓咁？

全萬能型火山龍? 如果又係單下全體分分鐘同傻西爆一樣

無見過火山龍其他技，同event boss一樣？

背負全人類希望嘅回2

街場有幾個A晶撚 好正
入親我場唔會走唔會卡 效率仲好快 高度表揚

點會走呀 有人入場汁到啦

屌，會唔會太多bot呀，打個水降用金甲感受好深

有乜慘過呢個時候卡住 第3次比server燒左50體

我想問第二隻同第五隻個舊野係咩意思？
左二應該係銀盾？
但係第五隻下面舊綠色野真係唔知

左二係銀盾 第五係隊長技中或以上

唔該晒

會唔會係龍帝玩法
水魔單250+水魔全250

蘿莉巴瘋狂刷緊海龍

btw有個同你一樣用劍皇嘅係bot黎，好煩

咁都認得？
pvp俾人記得哂抗性 要轉下名

一開頭認唔到，開場清體邀人見到排最上個名唔同左先知係你

火山龍育成ticket終於出返黎，係時候分身抽啲俾正身刷友

個ticket改左版，平左又多左，分身10抽42塊ticket,呢到420友情

依家平均每單抽有4.46張ticket
10抽平均可以出47.14張ticket

個機率好似係抽1張仲難過中7張分身最高個次10抽到56張

你班友 刷友情都搵到方法快刷

做咩唔早d教我

其實我都係覺得auto打一晚5體方便啲

講緊正常手段

傻西rm係加分獸係咪準備之後出埋傻西爆就直上貝爾菲

呢兩隻獸之前有無關係?

大門大個隻傻西錯誤進化RM,之後先正確進返BM,然後大門大獸打柒貝爾菲 遊戲的話我記得日月個版RM係傻西進,分支黎

屌今日3場都撞到秒投
有冇巴打格劍

想同你格 但個account放低左在屋企電腦

btw 月尾結算係咪500 同 1000 名都係一樣既獎勵?

下星期活動加分獸得隻RM 定戰X都有份?

得真紅碎唔同好似係

RM加分 戰暴X加能力值，應該又係15%

alpha 乜都冇 又做on9仔

能力加成呢啲WFC啦最緊要係晶，同埋打得快嘅全體技

之前咪有劇透 又係x stage debuff
alpha/插x晶 免疫

無打戰X無X晶
又多一個理由棄

x晶實係用新
上次寫左for龍騎士
都係劍皇掃架喇

上次龍帝今次應該到顱骨，劍皇越黎越反感，太多bot用劍皇藍抗照出技打boss,結果拖到4 round完不過都有啲高級bot,識普攻等我出技

盡量刷上/中級 慳水慳力

但分數唔係超上抵玩啲咩，我都想打上級，但一涉及分數好似都係要打超上

咁要睇秒唔秒到w12 街場太多on9
上次龍帝mvp但未刷到抗
今次如果用顱骨都可以試下r
而家非必要都唔想用多水ac
btw下晝見過你幾次 係咪金甲

龍帝會唔會俾鋼x屌打
係，要幫隻海龍V2刷抗結果俾班bot搞到煩，龍帝都拎得出黎打鯨魚

bot還bot好似LXL咁用金甲條氣都順啲，龍帝bot唔識揀boss打，一打膠唔洗找

想學妖怪整海龍 好多魔攻剩落
突然間又好chur 鼻涕 rank 火山龍
火山龍等再下次算

講起火山龍我用基路比入場都見到真紅bot,做乜撚野呢排咁泛濫係咪有人放出黎

真紅上次已經好多 95%miss到傻
我同另外隻alpha心諗

隻基路比V2宜家抗麻都唔知係應該覺得好彩定唔好彩，唔想再洗了，無可能抗到毒

我都係麻 刷左草 抗麻都好似無乜用了 已放棄
刷7次同人地刷一兩次可能無分別 留石算
儲多一set波同卡就收檔

就快自然體可以刷尾二個次聽天由命

冤家路窄 玩一場就撞到
輸在高估咗蜂嘅輸出 比佢回1吊命成功

我得番 墜&傑, 對面選擇封住隻抗封傑黎打墜, 囂張到
但係又真係俾佢封住黎打

杰從來都唔抗封

好似係平封 所以成日都封中

係喎, 記錯自
但明明對面封墜應該仲穩陣

真係唔撚明
點解打咗5日都仲有傻鳩要aabb先開場佢係咪冇成功開過場

應該係會刷既人少左好多 而bot係無變到

基路比刷草抗定暗抗好？

5小時前
我會刷暗抗

s5 啪隊多一定草抗好
其他rank就隨心

都唔一定草抗好，睇隊，當然想完全剋死骨+甲廁隊就刷草抗，但我用緊隻究天弱草，都係照樣完勝到顱骨+金甲，仲可以帶埋金甲出去打暗隊

灰抗就係唔同啲，條海龍v2第一下就中抗毒

飛雲啲運嚟喇
拿拿聲刷埋果兩下基路仔

抗暈，得返一下

實得既你

岩岩撞到CK 巴同GM 巴, 各收24分, 爽歪歪

撞到zombie之後server收左皮中揀人bug,因為見到佢隻海天幫我回血，然後對面on9隊長技

pvp好耐無見過達叔

蘿莉巴server卡左，我跳船先，反正都會秒投

GM 卡0秒呀救我

秒跳左船，唔知你宜家走場會唔會win到

PVP 隊野太廢 event 又悶, 呢個星期好少玩

隻蜂中降命中之後全miss
隻不死海天真係不得了 可以載入史冊

3勝妖怪

點解對你會用龍帝佢冇其他回技？
定佢場場都嗰3隻

對佢多數輸一下crit

佢同我打過3場，3場都唔同寵，但一定會有顱骨

我3場對佢都係用機邪，弱草究天，龍帝，極速清除左顱骨個場就贏左半

佢隻骨係隊長加解封晶

有解封晶咩 佢唔係隻隻都抗封咩
利申 上左S5之後無睇人STAT好耐

佢有隻劍皇

解封A 另一隻好似係解毒A

唔怪得隻顱骨打落好似唔係太硬咁

仲有解毒A,為左劍皇洗唔洗呀

係仲有毒last order唔知A定B
佢打我正常隻顱未出技就唔見咗

打輸咗俾個s3 乜原來白帝咁勁 裝咗解封都咁硬
上埋毒真係完剋我隊單體

屌，基路比最後一下狀態抗真係中左抗毒，多謝各位巴打集氣

勁

細佬賭J贏左

洗最後一下之前我已經放棄左，求其過左啲銀魔攻銀速俾佢，點知洗抗毒得左

GM

GM 無得輸

話左嫁啦

未打完覆左
話左嫁啦
我實保得住條J

btw GM巴整左海龍同基佬
睇黎鋼加x

水魔 變 無魔

呢排彈咗好多次驚
再彈可以棄得

隻v仔真係可以草火雷水轉嚟轉去，死都唔出暗抗

新手一問, 刷裝態果個方型斷片, 刷一次要幾多粒?

想問下有冇一D仲有KEEP住UPDATE既中文資料網?

上黎呢度問快好多 加上有GM 坐陣

無斷線都可以比人NTR隻怪係咩玩法

3粒

你地圓形換幾粒？
3粒就夠？其餘換長方體？

有幾多白斷?
我都係得75粒, 諗緊點換
好似換多D圓形 遲D V2其他仲好

得61白斷

83 但係已經唔夠時間打多7粒

屌，臨尾有隻+4混頃神魔玩斷線拖左一拖……

唔緊要啦 正常人刷極都係得stun/麻

係基路仔都未有,無得刷

對上一隻生出黎既漢克已經係一星期前

終於有時間繼續練隻基路底

強化升運，逐隻食好還是一次過食5隻?

逐隻食 順便做強化任
一又係當一次 五又係當一次
好快又運up喇

其實好多你地講既野我都唔清楚係咩黎
好似咩斷片,咩晶
同埋我想問下依家隻火山龍係咪好勁?我見佢進化條件都幾難下

策略一樣

gm巴，朗豪巴，日本笨大個邊無啦啦無曬聲氣嘅，我個ac係咪無得拎翻架啦

有無巴打教下我點樣催下個邊gm

火山龍係垃圾黎
覺醒同進化又麻煩
狗都唔屌

不如你forward 晒你前後sd比bamdie / bamdie 回信既所有email比我, 我試下望下有咩問題？

agger, 我淨係打關拎石, 完全忽視隻龍
覺醒進化樣樣麻煩不特止,
仲要係e隻驚既原創而已,對佢無愛

傻西RM暗系,冇傻西所以唔知咩數值同技,不過鋼加X就咁睇廢廢地

rubbish?

好廢

2904血 6100攻 5196雙防 200速,水物單500/600 + 麻,廢

暗攻版傻西爆

1 hit 全體物攻

咁我都係玩返d有愛既野算

正！唔洗升e隻, 淨係打21碎以防出ox要用
我可以升維京v2了

btw, 維京火定地抗好？

休息周

咁樂觀？ 21碎應該要500名

首先抽兩塊A

符合國情

分身2900石 兩塊A 兩隻傻西RM,但今次開房有額外做加分項,所以未必work

冇金盾抽
今個星期打鋼海好過

好失望，兩隻都咁廢

鋼海有咩值得打？
輸出同維京接近 但物耐差天共地

有盾黎講鋼海>維京,打維京我真係唔會苦戰,但金甲對上鋼海我係苦戰過

同埋鋼海魔攻打我龍帝過2000,維京千5都未到

除咗晶同開場，仲有咩加分項目？

呢隻海龍最後係要靠機邪先險勝佢,究天打佢R痕,印象猶新

5000HP

邊有可能差咁遠 大家攻值一樣 鋼海係贏少少魔攻加成 但打龍帝點都唔會多30%輸出咁誇張

首先,你用得維京唔會金物攻,其次當你維京咁寸用金物攻,我龍帝過6000物防,但得4千幾魔防,個到已經30%以上

真係唔好睇少魔攻,究天打極端例子顱骨輸出係>>>千年

今次唔洗理排名,就咁打分都得

超上boss藍草灰暗紅水

未偷雞開驚睇 唔洗打排名咁好死

用鋼海強項打龍帝弱項、同用維京弱項打強項去比強弱
咁樣比較唔太準

兩隻定位唔同，鋼海高魔攻可以做輸出+半坦，維京肯定係輔助+坦

不過相同條件下我覺得係依家PVP 環境應該係維京>鋼海
始終主流係物攻多，維京高血物防會更有優勢

但S5金甲多,維京遇上金甲好難贏,至少我真係未輸過俾維京
所以我先會話雙金黎講海龍會>維京,兩者雙金我都見過,海龍硬之餘仲會可以有明顯輸出,維京根本係一隻硬化海天,但又無海天回得咁快,我見到海天反而覺得海天威脅仲大

除咗傻西RM/晶之外，另一個條件點解？

開場隊長

應該夠21

隻分身開場,正身R場,打104場超上就齊21碎

每日都唔洗打20場 ！ 正呀！

コキュートスブレス 2 敵 単 水 物理 500 97 1 1 8 水属性で敵単体に物理特大ダメージ、確率でマヒにする

コキュートスブレス 2 敵 単 - 状態異常 50% 60 1 2 0

60%命中咁高麻

打超上用劍皇仲好

正解 插電破防應該ok
我隻垃圾顱骨 w2都秒唔到
扔返去pvp算 哂左usb

仲未升劍皇，得究天，真係食得屎

咪精先？
我正身上禮拜開哂場無石抽精了
分身有a精

鋼加冇絕對冷凍氣
鋼加x冇全彈發射係咩玩法

分身A 正身開場應該一日15場附近
咁你會打番分身既場其實大約1日開12場到?

差唔多，我打法係正身唔會用體，全靠分身，分身雙a晶+兩隻傻西RM,正身乜都無做打手，我應該好快打齊，到時等fd打完21碎再放出黎俾巴打

雙A... 上兩個event 單A都未見過

gm你雙A雙RM 咁邊有得講

隻鋼加X成60%麻命中，咁弱麻咪差唔多必中諗起成場骨郁唔到就煩（麻苦主，成日郁唔到）

跟住一齊SHOUT！海龍！海龍！

今次無x坑精？

隻骨俾雀打都差唔多必中咁滯

超上boss弱草灰暗抗水
Solo關boss弱水灰草灰暗

@twitter

shxt，分身抽淨500石都無rm…佢比碎我我又無儍西暴有q用.…

喊出黎

鋼加x全彈建模難做咁多
明明整水全4hits個個都狗衝肝 但佢就係懶得做

GM究竟用左幾多石雙RM雙A?

屌佢老味，小號又拎唔翻，次次打分抽晶就C

多石分身抽左2900石

我都抽左就黎2900，完全無rm
早知買4000石果個啦

我抽左600石rm,中左一隻rm,兩隻傻西，3次總共送左7碎，進上去就=兩隻rm

運係3粒雷素4

話時話，無左抽ticket pool

遇到卡狗名人 t 次次新event 第一日九點都出事

係咪50% 中2rd 60% 中麻？

60%麻命中 ， 50%判定郁唔到

弱麻乘幾多?

如果跟傷害就係1.63,姐係97.8%

solo 級BOSS有反擊晶

滅級 2C 200PT 50體 有些少難度, 鋼狗X100%跑贏211速 ?

超上 1B2C 240PT 40體 兩隻+0垃圾分別裝一舊"解痳E" 隨便過

結論: 又係一個鼓勵分身既活動

諗番俾金剛完命中再毒佢(弱毒)都係必中,姐係起碼1.47倍, 似係

有無人爆緊石可以carry

之前睇crack 藍抗係1.65倍，紅抗就0.55倍
有冇再加亂數就唔知

你咩晶?我BC晶,夜少少會打1個鐘

又一個休息週
個event 拎完石就冇打
但solo 級好易打

C 晶骨

爆石開場，分身a精，有無a b精巴打join？

一日打4000分, 打足7日就夠28000
保5000名, 夠21碎
唔好休息, 好易

左巴,今次恕我拒絕,我正身都係C
上星期爆左石打白斷, 要慳住洗

無所謂啦 呢隻閪game 都係焗人整分身架啦

唔整分身唔通好似呢啲課長咁咩

gm巴，今晚打嗎？

twitter見到
佢solo滅係咪1000分?
咁不如ABB 抽隻RM 都已經1200分
除非佢咁好野3抽A啦

想打都打唔到，俾t 卡緊，同埋我係得分身有雙a rm要自己打先快

人傻錢多

應該係，重點係佢已經狂打都係得第二名，第一個個咩料

卡到而家

最長個次試過4粒鐘，不過我pvp會過落電腦打因為load快幾倍，所以唔會驚佢卡幾耐

睇左成個禮拜 wiki幅圖第2快個隻咩獸黎
芳香?

戰X

話說X鋼個模原本都已經唔靚, 普攻果個動作係咩事

之前其實唔識龍帝,google出黎成隻gundam GP03D咁
點知出到黎係日本鬼怪加2隻大翼

有冇巴打格吓劍
1096 5712

invited

等我2分鐘 啱啱開咗鼻涕

全滅

左巴啱啱嗰隊太驚魔攻比我剋住

屌你老母..［KDT］ONE，a精分身開場，佢見我正身無精即走場，仲要搞到正身斷埋，白蝕40體

卡左3個幾鐘仲不斷30s緊，不愧係卡狗界老屎忽

3粒鐘…好顛

叫咩名話？等我下次見到有機會的話幫你報仇

邊個

得一個英文字 t ，出晒名，好多人俾佢卡過，差唔多同fairytail一樣同level,我宜家就唔熄電腦瞓覺睇佢可以卡到幾時，斷估唔會卡足廿四小時掛

點報仇，卡狗避唔到

我信山水有相逢既，除非佢完全唔開/入街場打event

t同error係好撚癲 應該一樣係放左係模擬器
掛幾耐都得 今日幾個fd得一兩個捱到嬴

正身 2581分 1043位
分身 1615分 1549位

有無可能1000位都無18000分呢

7點鐘卡完，應該趕住卡其他人

輕鬆三個分身自然體打，正身都已經3000分
BBC

搞乜今次街場咁多A精
得我冇

我的媽呀終於得咗喇

Sorry...癲巴，啱啱先見到你留左email比我，我send左比你，幫手睇下

生唔到漢克

V仔仲未有暗抗

多謝夜明巴

56分個陣你仲揀人揀左15秒
好彩仲可以打多兩場

你改名做 GM巴 可能d人會易認d

漏左睇名 入去先見到

海龍一下草一下毒

第一場PVP 就俾個卡狗 (^_^) 卡左差唔多成廿分鐘 仆街

push

我收到啊，今晚返到屋企先睇

癲巴
唔該

第一次見俾金剛降完命中之後毒miss咁姐係狀態命中打藍抗係少過1.47倍

竟然
但我分身隻弱光(2ap)毒小醜成日撞金剛,真係未試過miss
分身玩咁耐都係靠招毒蝦新手

38000分，又可以棄驚棄成個禮拜，同千年個次一樣可以深潛

夜明巴 等你friend打完求借
打到28000就夠

唔知佢幾時會打完始終switch+電話+模擬器3開打機嘅人

慢慢唔急 我有B 篤篤機60鋪搞掂

有無好心巴打有A/B晶借打，得C無人權，R場3c先得50分場，我屌

要無抗 ?

要暗

幾時先有

我覺得傑麻麻地 如果冇盾難上PVP場

講真,e個時勢,有邊隻冇盾都上到pvp場丫, 除左海天

海天無盾瞬間就消失了

利申
無盾卡喺S3唔駛煩

而加先重新玩過係咪已經太遲

勇士

肯用少少錢就幾舊水同人去收個acc
再唔係就幾十蚊淘寶多石acc
想由零開始乜錢都唔用就建議上一頁 因為新手真係好難起步玩到

pvp係咪每月1號重新開始計過勝率同連勝
唔記得咗

金甲又卡喺刷抗，髗骨又卡喺刷技1，好撚無奈
v仔刷極都係火草雷水，有種呢世都進唔到嘅感覺

冇友情
幼i又要搏佢中啱既幼ii
生出黎又得20%左右要個隻 但實情5%都冇
刷抗永遠個幾樣loop
我估game執先過我刷到抗

有無a 晶巴打可以 carry

街場啲數學家真係好煩
唔識計分就咪撚r場啦

金甲得20碎 唔洗煩

諗緊將Alpha投胎做骨

有無好心巴打有A/B晶借打，得C無人權，R場3c先得50分場，屌

r場bbc都係得70架咋，開場果個先有二百幾

要自己開石爆

玩左年幾先開始玩下pvp會否太遲,
玩左兩個時段大蝦細到Rank A, 不過聽日未必有時間趕尾班車上到1001-2500

唔打pvp嘅話 linkz係悶到仆街
巴打堅持到咁耐

的確, 所以都只係hea玩, 唔課金, 係空間少少或者Event岩打又抽到晶咪打多d
呢排冇野好打隔幾個鐘銷下體力打下降臨算
我諗繼續玩既動力係有愛

講真 呢到都係有愛先玩

鋼加上X使唔使鋼加碎？

agger

我無晶,自己開場靠1隻A晶入場都有320分...

而家自己3C solo，一場先得250
已經係咁爆石幾時先有28000

唔洗爆石啦
街場大把A精, 開1場400-440分 CAC / CAB
自然體1日差唔多都5000-6000分, 冇壓力

我打算9000攞多20石都算

開場呀嗎，70分講緊r場呀

終於28000了
本來抽極都抽唔中rm，
一心打算要淘多隻ac了，
點知分身最後200石就中了
分身得返50石原來都好夠用，
每開一場街場就多幾粒協力石，加埋d任務

好癲我先得2000 分
呢個event啲人都懶得肝，每日300分輕鬆保7碎

如果確定xo唔洗e隻野碎片，要我打21，我採佢都儍

我都係打到萬七only

其實都未必會出ox, 就算出又要用鋼x碎都會俾你再換返
何況ox好難出得勁，先天光系弱草暗，技能又肯定係all delete, 姐係無/火屬全體1hit
除非有即死特效/v2級血防加持，否則都好難上場

宜家/今晚有無A精巴打幫手打啊，please

是咪皮已收，癲巴？

鋼鐡海龍V2 勁D定水奧勁D???

黑奧？

算啦巴打都過左咁耐, 應該都冇架啦
反正只係分身, 你正身仲係度?
而家呢個時勢仲玩兩個AC應該都係痴線佬

其實個個先正身，玩嘅時間長d 架

我gmail覆左你了，有個電郵無咩印象，想你copy paste比我，要google trans下

隻維京底一下中火抗
好糾結 刷唔刷草好

你想copy n paste？ forword又係好煩要禁好多次，我先send圖

普遍我見火抗多

啱啱個zx係真牌zx巴？
啱啱74%嚇到我好彩未升到

好似草抗多喎
我究v瞄佢次次都藍lock

利申：S3

但顱骨啲爆擊好煩想整多隻抗草
無水系隊友真係刷咩都唔係路

我都s3，衣排好多火抗

因為主流金甲都係落毒多，維京好少中火技
所以我都唔係幾想要火抗

s5 up得出名班友印象中刷哂草抗 無懸念
弱火威脅細好多

覆左你，大約應該講我資料錯（我估）

金仔繼技回血好定毒？

好癲隻蝌蚪第一下中火 第二下中草
決定草了

加完價仲迫人買多7碎咩心態

魔王級限換7碎 想覺醒pvp啦

聽人講係9月pvp排位會送碎,所以要你用啲bp無睇公告唔知

一定係毒，抗火個堆：火系龍，頑，戰X,抗火暗系：墮,alter-b,劍皇，黑奧 全部弱毒，水除左魚之外全部灰毒，剋你個堆光系大部份弱毒

草抗維京最佳partner應該係基路比V2我一直未見過有人用呢對組合我算唔算唔主流，對維京我古魔金甲唔放毒，照樣瘋狂放火

咁基佬V2應該草抗定暗抗?

暫時想暗, 因為墜天出現率同火力都好高

屌 比你咁講一講 我隻基佬V2 洗暗定草

呢幾日無嘢打聽GM巴講整咗隻鋼海
幾好用

我從一開始就睇唔上維京（對鳩回拖慢遊戲節奏極反感），之後見妖怪用海龍都用到s5 100%，又試過俾人射過嘅威力，蘿莉巴又係twitter搞左個公投，我先下決心推海龍

始作俑者肯定係蘿莉巴係到宣傳海龍

係咪因為佢鸁左有魔攻？

係，同埋高魔防，魔攻就梗，維京對於輸出其實真係無咩威脅，令我可以唔洗點回，全力轟炸佢其餘兩隻，但海龍係會打痛人，令你要回自己血，咁就出事但我有諗過維京帶基路比V2就真係幾麻煩，好彩未見過

同埋火技寵貧乏
高魔防頂一頂金甲已經好擋得

妖怪inspire我用海龍
最緊要係魔攻 降一降

降一降，然後miss利申用鋼X打ticket關友情時根本得50%命中

連gm巴都揀海龍，搞到我想懸捱勒馬，隻十晶位祖頓轉升海天，留素材升海龍添

維京啦，其實未上到s5用維京我覺得無問題wor只不過係s5啲癡線佬面前維京同海天其實一樣都係箭靶

好，聽gm講
因為我發現原來我無一隻大魔攻十格上到海龍 同埋海龍降得返幾日

做乜鼓勵煩膠磨隊

我不嬲鼓勵巴打們用海天同維京反正唔會影響到我

in gm ，i trust
btw，我隻分身最後200石都抽到rm，我強烈感受到gm的庇佑

係我 我都啱啱74%

見到巴打就投？

兩招遺言毒
左右未裝繼 帶咩好用

梗係

我差啲俾佢啲遺言毒搞到翻車明明抗毒都全中，遺言a同b都全中
你有降魔防其實我覺得有單魔V技上大命中應該幾好揪

gm巴幾時開運up, 盾up

幾時抽盾

刷抗30幾隻都唔得
又要等養B仲要打素1

下個月如果3次排位都係100名內,條變異魚都係得15次刷抗機會

最好下個禮拜啦,不過exp關又完左,盾UP黎左大家儲左咁耐嘅800石allin完都冇肉升

原來開到11號 咁下個禮拜應該就係盾up

有你呢句就放心

而家先開始打 有冇A晶巴打幫手?
我分身A晶正身B晶:可出劍王(秒第一wave 第二wave殘血) 或者V
約晚上or weekend 求巴打carry

有無人同我一樣呢兩日要load勁耐同埋成日連線失敗？

得8次咋 仲要升加4

Sor 睇漏左d完全體

R場太晒時間，最尾係忍唔住爆石solo打到28000

15次應該無問題 btw 唔係8次咩 !?

keep住500名內就得2次洗抗機會

新手一問，完全體唔係都可以刷抗咩

有冇人同+4雄火龍pvp過
佢冇出 cap唔切圖

我唸情況同火技龍帝差唔多 rj

好似得，唔肯定 (新手玩左一個月)

大急關驚望，無留意個換領上限，唔通可以換多過一隻變異海龍皇

你仲數到啲碎嘅數量一定唔關急事（係時候引人中1001

44鳩估草抗水系，佢7400物攻+600技傷應該都仲係rj level

一擦入魂 抗毒